求偉大既連登仔幫我搞搞個VM

我想係個VM度裝隻GAME 但搞黎搞去又搞唔到

所以我想搵偉大既連登仔幫幫手 少少酬勞

TG:i76700k

要返工，不了

300蚊代裝跑online
500蚊代裝CSO
其他game icq我

如果3D game在VM行你就放棄啦

你都無留ICQ no.

KVM

gpu passthrough

81028332

想玩gal game怕有毒？

可能想多開掛機賺錢

搞到未

搞到 但cpu option 果度考起我